其實點解會有人對香港日本餐廳有期望?

見有人爆又話擺過夜 / 好多野唔會抹

好驚訝好多料爆咁撚樣

我心諗眾所鳩知架啦?

飲食業全部低等人種 mk仔女做

你唔係預期人地做到+01質素俾你嘛?

問心果句 換住係你做飲食 食物又唔係我食落肚

有咩事又係公司負責

我做咁好做乜?

唔單止飲食 根本成個社會每一行每個人都係咁

你班child登仔好心做完每日1篇就縮番入老母閪拎零用錢啦

善心打破零回覆

同啲人屌飛機餐一樣

就係你呢啲仆街思想
down grade 哂我地香港人

仲有另一種人好戇鳩就係以為食貴D就高質D

sor鳩 根本食物質素來源一樣

廚房入面咪又係煲煙MK仔整出黎

你食物貴在於人地門面裝修 同埋請人高價D請個正常樓面

下 不嬲都無期望㗎喎

留返d錢去旅行食好過